{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029012?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "철원 블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 ヤノルジャペンションのカスタマーセンターを通じてリアルタイム予約の重複予約が発生した場合、全額の払い戻しが可能です。 入室が不確実な場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。 メゾネットタイプと子供、幼児連れの際は安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車可能な空間があり、ペンション周辺には孤石亭、直湯滝、三釜淵滝、蓴潭溪谷などの周辺観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "重複予約が起こった場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ヤノルジャペンションのカスタマーセンターを通じてリアルタイム予約の重複予約が発生した場合、全額の払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "入室が不確実な場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室が不確実な場合は自動的に予約がキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には孤石亭、直湯滝、三釜淵滝、蓴潭溪谷などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 406
    }
}